%@Titre: Résultats du Loto du 25.06.2005
\par
\begin{center}
  \begin{tabular}{|l|c|c|}
    \hline
    Résultats&Nombre de grilles gagnantes&Gain par grille gagnante\\
    \hline
    6 num.&&\\
    \hline
    5 num. + comp.&6&14\,723,30~\si{\EuRo}\\
    \hline
    5 num.&287&1\,058,90\si{\EuRo}\\
    \hline
    4 num.&16\,389&44,80~\si{\EuRo}\\
    \hline
    3 num. + comp.&20\,791&9,80~\si{\EuRo}\\
    \hline
    3 num.&299\,049&4,90~\si{\EuRo}\\
    \hline
  \end{tabular}
\end{center}
\begin{myenumerate}
  \item Combien y-a-t-il eu de gagnants ce jour là ?
  \item On considère que les gagnants représentent 20\% des joueurs. Combien y-a-t-il eu de joueurs ce samedi ?
  \item
    \begin{enumerate}
    \item Combien y-a-t-il eu de gagnants qui ont obtenu au moins 4 bons numéros ?
    \item Combien y-a-t-il eu de gagnants qui ont reçu moins de 2\,000~\si{\EuRo} ?
    \end{enumerate}
\end{myenumerate}